【又有勵志故事】90後買Monterey：大學畢業開始儲錢

大學畢業起開始儲錢買錢，家陣已經買到。

現時27歲的90後陳先生，是首次置業人士，今日揀咗將軍澳Monterey一間2房單位，樓價約700萬元，未決定入伙後會用作自住抑或投資，但相信區內物業有升值潛力，打算承造六成按揭，首期部份由家人資助，而自己由大學畢業起已經開始儲

蓄。對於美國往後加息，本港樓揭息口有機會隨之調升，陳先生指置業前有計過數。

掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

好靚仔呀

仲要有內在美

唔止雞脾。成隻全雞上

首期部份由家人資助

完